屌你老母 滙豐打撚夠電話黎未呀

一日至少一次 cut你線都知唔撚駛再打黎啦

係咪sale咩尻醫療保 係要人出聲屌先識停